\documentclass[ngerman, a4paper, landscape]{article}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Aptos}[
  Path           = ../aptos-font/,
  Extension      = .ttf,
  UprightFont    = aptos,
  BoldFont       = aptos-bold,
  ItalicFont     = aptos-italic,
  BoldItalicFont = aptos-black-italic
]
\usepackage{babel}
\usepackage{unicode-math}
\setmathfont{latinmodern-math.otf}
\usepackage[margin=0mm]{geometry}
\usepackage{calc}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{setspace}
\usepackage{tabularx}

% Colors matching the main document
\definecolor{preussischblau}{RGB}{0,49,83}
\definecolor{frageeinsbg}{RGB}{255,242,179}
\definecolor{frageeinsframe}{RGB}{230,200,80}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0pt}
\topskip=0pt

\pagestyle{empty}

% Define the card front layout box
\newtcolorbox{cardfrontbox}[1]{%
  width=148.5mm,
  height=105mm,
  arc=0mm,
  boxrule=0.5pt,
  colframe=preussischblau,
  colback=white,
  coltitle=white,
  colbacktitle=preussischblau,
  fonttitle=\sffamily\large\bfseries,
  title={Karte #1 \hfill \normalfont\small\sffamily Frage 2},
  left=10mm, right=10mm, top=10mm, bottom=10mm,
  valign=center,
  halign=center,
  nobeforeafter
}

% Define the card back layout box
\newtcolorbox{cardbackbox}[1]{%
  width=148.5mm,
  height=105mm,
  arc=0mm,
  boxrule=0.5pt,
  colframe=preussischblau,
  colback=white,
  coltitle=white,
  colbacktitle=preussischblau,
  fonttitle=\sffamily\bfseries,
  title={Karte #1 (Rückseite) \hfill \normalfont\small\sffamily Frage 2},
  left=8mm, right=8mm, top=6mm, bottom=6mm,
  nobeforeafter
}

% Define macro for Front card rendering
\newcommand{\CardFront}[3]{%
  % #1: ID
  % #2: Title
  % #3: Description
  \begin{cardfrontbox}{#1}
    \begin{spacing}{1.1}
      {\fontsize{15pt}{19pt}\selectfont\bfseries\textcolor{preussischblau}{#2}\par}
      \vskip 4mm
      \textcolor{frageeinsframe}{\rule{60mm}{2pt}}\par
      \vskip 4mm
      {\fontsize{11pt}{15pt}\selectfont\itshape #3\par}
    \end{spacing}
  \end{cardfrontbox}%
}

% Define macro for Back card rendering
\newcommand{\CardBack}[5]{%
  % #1: ID
  % #2: Theorie
  % #3: Hauptquellen
  % #4: Fallbezug S.
  % #5: Vortragspointe
  \begin{cardbackbox}{#1}
    \begin{spacing}{1.0}
      {\fontsize{8.5pt}{10.5pt}\selectfont
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Theorie:}}
        \begin{itemize}[leftmargin=*, noitemsep, topsep=1pt, parsep=0pt, partopsep=0pt]
          #2
        \end{itemize}
        \vskip 3pt
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Hauptquellen:}} #3 \\
        \vskip 3pt
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Fallbezug S.:}} #4 \\
        \vskip 4pt
        \begin{tcolorbox}[
          colback=frageeinsbg!40,
          colframe=frageeinsframe,
          arc=1mm,
          boxrule=0.3mm,
          left=3mm, right=3mm, top=2mm, bottom=2mm,
          nobeforeafter
        ]
          {\fontsize{8.5pt}{10.5pt}\selectfont\textbf{Vortragspointe:} \textit{#5}}
        \end{tcolorbox}
      }
    \end{spacing}
  \end{cardbackbox}%
}

% Layout macro for page of 4 cards
\newcommand{\renderfour}[4]{%
  \noindent\begin{minipage}[t][105mm][t]{148.5mm}\setlength{\parindent}{0pt}%
    #1%
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}[t][105mm][t]{148.5mm}\setlength{\parindent}{0pt}%
    #2%
  \end{minipage}\par\nointerlineskip%
  \noindent\begin{minipage}[t][105mm][t]{148.5mm}\setlength{\parindent}{0pt}%
    #3%
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}[t][105mm][t]{148.5mm}\setlength{\parindent}{0pt}%
    #4%
  \end{minipage}\newpage
}

% =========================================================================
% CARD DATA DEFINITIONS
% =========================================================================

% --- Karte 2.1 ---
\newcommand{\CardFrontTwoOne}{%
  \CardFront{2.1}{Graphomotorik als Schreibprozess}{Schreiben ist mehrstufig, die Motorik trägt es.}%
}
\newcommand{\CardBackTwoOne}{%
  \CardBack{2.1}{%
    \item Schreiben wird als hierarchischer Prozess modelliert: motorische Ausführung (hierarchieniedrig), lexikalischer Abruf, syntaktische Planung, inhaltliche Konzeption (hierarchiehoch).
    \item Graphomotorik bezeichnet die motorische Ausführung (Handhaltung, Stiftführung, Bewegungsausführung, Buchstabenform).
    \item Sie ist das Fundament, auf dem höhere Schreibebenen (Textproduktion) aufruhen.
    \item Ist die motorische Basis instabil, bleibt für höhere Prozesse weniger kognitiver Spielraum (Arbeitsgedächtnis-Belastung).%
  }{%
    Nottbusch 2017 [S.\,125--126,\,130]; Sturm 2016 (Stütze)%
  }{%
    Inkonsistente Buchstabenformen und nicht automatisierte Abläufe verweisen auf eine Instabilität auf der motorischen Schreibebene, die alle darüberliegenden Prozesse mitbeansprucht.%
  }{%
    Wenn die Hand nicht trägt, bleibt das Denken stehen.%
  }%
}

% --- Karte 2.2 ---
\newcommand{\CardFrontTwoTwo}{%
  \CardFront{2.2}{Automatisierung \& Arbeitsgedächtnis}{Was nicht automatisiert ist, frisst Denken.}%
}
\newcommand{\CardBackTwoTwo}{%
  \CardBack{2.2}{%
    \item Das Arbeitsgedächtnis ist kapazitätsbegrenzt: Nicht-automatisierte Schreibmotorik bindet Aufmerksamkeit, die für inhaltliche Operationen fehlt.
    \item Durch Automatisierung wird die Schreibmotorik prozedural und beansprucht kaum Aufmerksamkeit.
    \item Erwerb der Schreibbewegung ist ein prozeduraler Lernprozess komplexer Teilfertigkeiten; kein automatischer Transfer zum Tastaturschreiben.
    \item Erfordert optimales Zusammenspiel von orthografischen (Buchstabenform) und motorischen Codes (Bewegung).%
  }{%
    Nottbusch 2017 [S.\,125--130]; Hurschler Lichtsteiner 2020 [S.\,2--3]%
  }{%
    Solange Buchstabenformen aktiv konstruiert werden müssen, hat S. keine Ressourcen mehr für die Inhalte. Sein kognitives Potenzial bleibt beim Schreiben unsichtbar, weil es absorbiert wird.%
  }{%
    Schreiben bindet, bis es trägt.%
  }%
}

% --- Karte 2.3 ---
\newcommand{\CardFrontTwoThree}{%
  \CardFront{2.3}{Differenzierende Handschriftbeurteilung}{Leserlichkeit und Geläufigkeit sind diagnostizierbar.}%
}
\newcommand{\CardBackTwoThree}{%
  \CardBack{2.3}{%
    \item Zwei Hauptkriterien: \textbf{Leserlichkeit} (Form, Konstanz, Lesbarkeit) und \textbf{Geläufigkeit} (Tempo, Fluss, Automatisierungsgrad).
    \item Kritisch: Leserlichkeit und Geläufigkeit korrelieren nicht (r=0, S. 13). Eine leserliche Schrift kann extrem ungeläufig/anstrengend sein.
    \item Diagnostische Erfassung der Geläufigkeit mehrdimensional über DASH (5 Teilaufgaben) oder tabletbasierte Schriftanalyse (Mai \& Marquardt).
    \item Handschriftbeurteilung orientiert sich förderdiagnostisch, nicht ästhetisch.%
  }{%
    Hurschler Lichtsteiner 2020 [S.\,1,\,5,\,11,\,13]%
  }{%
    Bei S. müssen Leserlichkeit (inkonsistente Buchstabenformen) und Geläufigkeit (nicht automatisierte Abläufe) getrennt beurteilt werden, um zielgerichtet zu fördern statt global anzusprechen.%
  }{%
    Ich beurteile, was ich fördern will: Form und Geläufigkeit.%
  }%
}

% --- Karte 2.4 ---
\newcommand{\CardFrontTwoFour}{%
  \CardFront{2.4}{GRAFINK-Rahmenmodell}{Diagnose und Förderung der Graphomotorik in einem Modell.}%
}
\newcommand{\CardBackTwoFour}{%
  \CardBack{2.4}{%
    \item Inklusives Schweizer Rahmenmodell zur Verbindung von Diagnose und Förderung der Graphomotorik.
    \item \textbf{Äusserer Rahmen (4 Säulen)}: UN-BRK (Recht), ICF-CY (Bio-psycho-soziales Modell: Aktivität/Partizipation), Index für Inklusion (Kulturen/Strukturen/Praktiken), Pädagogik der Vielfalt (Heterogenität als Chance).
    \item \textbf{Kern des Modells (4 Bereiche)}: 1. Fachdidaktik Handschrifterwerb, 2. Fachwissen Psychomotorik (Therapie-Integration), 3. Didaktik heterogener Lerngruppen (Eckharts Spannungsfelder: Differenzierung/Steuerung/Lerninhalt), 4. Multiprofessionelle Zusammenarbeit (Wockens 4 Ebenen; Ko-Konstruktion).%
  }{%
    Sägesser Wyss et al. 2022 [S.\,5--10] (GRAFINK)%
  }{%
    Das Modell legitimiert die Bearbeitung von Buchstabenformen, Stifthaltung und Automatisierung innerhalb der schulischen SHP-Förderung, parallel zur PMT.%
  }{%
    Graphomotorik ist heilpädagogischer Förderbereich, nicht nur therapeutisches Anliegen.%
  }%
}

% --- Karte 2.5 ---
\newcommand{\CardFrontTwoFive}{%
  \CardFront{2.5}{Leseflüssigkeit \& Lautleseverfahren}{Flüssigkeit ist Brücke zwischen Wort und Sinn.}%
}
\newcommand{\CardBackTwoFive}{%
  \CardBack{2.5}{%
    \item Leseflüssigkeit hat 3 Dimensionen: Lesegeschwindigkeit, Lesegenauigkeit, Prosodie (S. 67-68). Sie vermittelt zwischen Dekodieren (Wortebene) und Verstehen.
    \item Für schwache Leser gilt: Priorität hat Graphem-Phonem-Zuordnung/Synthese und Aufbau des Sichtwortschatzes (S. 62).
    \item Mindestgeschwindigkeit für flüssiges Lesen: 100 WPM. Unter 40 WPM ist „Frustrationsniveau“ (S. 70); Texte auf diesem Niveau überfordern und sollten vermieden werden.
    \item Lautleseverfahren (wiederholtes/begleitendes Lesen) sind evidenzbasiert zur Flüssigkeitsförderung (S. 88).%
  }{%
    Gold 2018 [S.\,62,\,67--70,\,88]%
  }{%
    S. liest mit 17 WPM deutlich im Frustrationsbereich (<40 WPM). Die Dekodierung bindet seine gesamte Aufmerksamkeit. Das Problem liegt am technischen Zugang, nicht an mangelndem intellektuellen Textverstehen.%
  }{%
    Solange das Erlesen bindet, bleibt das Verstehen verschlossen.%
  }%
}

% --- Karte 2.6 ---
\newcommand{\CardFrontTwoSix}{%
  \CardFront{2.6}{Underachievement: Begriff \& Konzept}{Eine Diskrepanz, kein Persönlichkeitsmerkmal.}%
}
\newcommand{\CardBackTwoSix}{%
  \CardBack{2.6}{%
    \item Underachievement bezeichnet die Diskrepanz zwischen erwartbarer Leistung (auf Basis von Potenzialen) und tatsächlich gezeigter Leistung.
    \item Es gibt unterschiedliche Definitionsansätze: statistische (Abweichungsmasse), klinische und pädagogische.
    \item Underachievement ist kein Persönlichkeitsmerkmal und keine diagnostische Kategorie, sondern zeigt eine Passungsstörung zwischen Person und Lernumgebung.
    \item Konzeptuell von Lernschwierigkeiten/2e-Konstellationen abzugrenzen, kann sich aber mit ihnen überlagern.%
  }{%
    Greiten 2021 (Handbuch Begabung)%
  }{%
    S. zeigt im Regelunterricht deutlich unter dem, was SOLUX und die kognitive Abklärung erkennen lassen. Das ist ein klassisches Underachievement-Muster, ausgelöst durch Verdeckungsfaktoren, nicht durch fehlendes Potenzial.%
  }{%
    Underachievement ist eine Diskrepanz. Die Frage ist, wo die Passung fehlt.%
  }%
}

% --- Karte 2.7 ---
\newcommand{\CardFrontTwoSeven}{%
  \CardFront{2.7}{Underachievement-Spirale \& Flow}{Underachievement ist dynamisch, Flow ist die Gegenkraft.}%
}
\newcommand{\CardBackTwoSeven}{%
  \CardBack{2.7}{%
    \item \textbf{Die 6-stufige Spirale ins Underachievement} nach Lehwald (S. 72): Unterforderung $\rightarrow$ 1. Abbau von Flow-Erleben $\rightarrow$ 2. Reduzierung von Wissbegier $\rightarrow$ 3. Verminderung der Anstrengungsbereitschaft $\rightarrow$ 4. Wandel der Attribuierung $\rightarrow$ 5. Veränderung des Selbstwertes/Selbstbildes $\rightarrow$ 6. Lernbezogene Angst.
    \item \textbf{Flow-Erleben} (Csikszentmihályi/Lehwald): reflexionsfreies Aufgehen in einer glatt verlaufenden Tätigkeit bei voller Kapazitätsauslastung und wahrgenommener Kontrolle (S. 84).
    \item Flow fungiert als „Stabilisator der Lerntätigkeit auf hohem Niveau“ (S. 89, Direktzitat) und führt zu störungsfreiem, zensurenunabhängigem Lernen.
    \item Flow ist keine Belohnung, sondern Ausdruck gelungener Lernpassung. Wo er gelingt, kann die Spirale umgekehrt werden.%
  }{%
    Lehwald 2017 [S.\,70--72,\,84--89]%
  }{%
    SOLUX bietet S. erstmals eine Flow-fähige Situation (Schach: klares Ziel, direktes Feedback, hohe Passung). Das bricht seine Anstrengungsvermeidung auf und macht sein wahres Potenzial sichtbar.%
  }{%
    Wo Flow möglich wird, dreht sich die Spirale um.%
  }%
}

% --- Karte 2.8 ---
\newcommand{\CardFrontTwoEight}{%
  \CardFront{2.8}{2e und Schriftspracherwerb}{Schriftschwäche verdeckt hohes Potenzial.}%
}
\newcommand{\CardBackTwoEight}{%
  \CardBack{2.8}{%
    \item Twice Exceptionality (2e) kann sich speziell im Schriftspracherwerb manifestieren: hohe kognitive Begabung bei gleichzeitigen Lese- oder Schreibschwierigkeiten.
    \item Drei typische Wahrnehmungsfallen: Begabung verdeckt LRS, LRS maskiert Begabung, oder beide heben sich gegenseitig zu einem unauffälligen Mittelwert auf.
    \item Heilpädagogische Doppelaufgabe: gezielte Förderung der Schriftschwäche UND sichtbar Halten des kognitiven Potenzials.
    \item Bildungsgerechtigkeitsperspektive: Bei migrationsbedingt überlagerten Profilen verstärken sich diese Wahrnehmungsfallen.%
  }{%
    Baum \& Schader 2021 (Stütze für Frage 2, Kernliteratur für Frage 1); Warnecke-Hauke 2020 (Stütze)%
  }{%
    Bei S. überlagern sich migrationsbedingte Sprachverdeckung, mögliche Schriftspracherwerbsthematik und biografische Belastung. Eine reine LRS- oder Migrationsdiagnose wäre verkürzend.%
  }{%
    Die Schwäche darf nicht das Potenzial überschreiben.%
  }%
}

% --- Karte 2.9 ---
\newcommand{\CardFrontTwoNine}{%
  \CardFront{2.9}{Sicherheit vor Anforderung}{Ohne Sicherheit greift keine Förderung.}%
}
\newcommand{\CardBackTwoNine}{%
  \CardBack{2.9}{%
    \item Die Förderung setzt emotionale Sicherheit voraus (Lehwalds Fall Pawel, IQ 148, S. 57-58): Unterforderung führt zu geringem Selbstvertrauen („sieht sich selbst nicht mehr als klug an“) und erloschener Wissbegier.
    \item Auffälligkeiten wie Schüchternheit, Tagträumen oder sozialer Rückzug sind oft stressinduzierte Schutzreaktionen (Vulnerabilität) auf Passungsmängel, keine festen Charakterzüge.
    \item Sicherheit entsteht durch verlässliche Beziehung, Struktur und Fehlerfreundlichkeit.
    \item Interessenanbindung und Flow-Möglichkeit sind Bedingungen tragfähiger Förderung, nicht optionale Extras.%
  }{%
    Lehwald 2017 [S.\,57--58,\,151] (Fall Pawel); Hoyer 2013 (Stütze)%
  }{%
    Schreib- und Leseförderung greift bei S. nur, wenn die affektiv-motivationalen Bedingungen stimmen: Anbindung an Interessen (Schach, Mathematik), Bezugsperson, klare Struktur, kein erneutes Stressfeld.%
  }{%
    Sicherheit vor Anforderung, sonst läuft die Förderung leer.%
  }%
}

% --- Karte 2.10 (Overview 1) ---
\newcommand{\CardFrontTwoTen}{%
  \CardFront{2.10}{Übersicht Karten 2.1 -- 2.5}{Übersicht der Karten 2.1 bis 2.5}%
}
\newcommand{\CardBackTwoTen}{%
  \begin{cardbackbox}{2.10}
    \begin{spacing}{0.95}
      {\fontsize{8.5pt}{10.5pt}\selectfont
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Übersicht Frage 2 -- Theoriebereiche (Teil 1):}}
        \vskip 3pt
        \renewcommand{\arraystretch}{1.25}
        \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X @{}}
          \textbf{2.1} & \textbf{Graphomotorik als Schreibprozess} \\
                       & Schreiben ist mehrstufig, die Motorik trägt es. (Nottbusch, Sturm) \\
          \textbf{2.2} & \textbf{Automatisierung \& Arbeitsgedächtnis} \\
                       & Was nicht automatisiert ist, frisst Denken. (Nottbusch, Sturm) \\
          \textbf{2.3} & \textbf{Differenzierende Handschriftbeurteilung} \\
                       & Leserlichkeit und Geläufigkeit sind diagnostizierbar. (Hurschler Lichtsteiner) \\
          \textbf{2.4} & \textbf{GRAFINK-Rahmenmodell} \\
                       & Diagnose und Förderung der Graphomotorik in einem Modell. (Sägesser Wyss) \\
          \textbf{2.5} & \textbf{Leseflüssigkeit \& Lautleseverfahren} \\
                       & Flüssigkeit ist Brücke zwischen Wort und Sinn. (Gold) \\
        \end{tabularx}
      }
    \end{spacing}
  \end{cardbackbox}%
}

% --- Karte 2.11 (Overview 2) ---
\newcommand{\CardFrontTwoEleven}{%
  \CardFront{2.11}{Übersicht Karten 2.6 -- 2.9}{Übersicht der Karten 2.6 bis 2.9}%
}
\newcommand{\CardBackTwoEleven}{%
  \begin{cardbackbox}{2.11}
    \begin{spacing}{0.95}
      {\fontsize{8.5pt}{10.5pt}\selectfont
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Übersicht Frage 2 -- Theoriebereiche (Teil 2):}}
        \vskip 3pt
        \renewcommand{\arraystretch}{1.25}
        \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X @{}}
          \textbf{2.6} & \textbf{Underachievement: Begriff \& Konzept} \\
                       & Eine Diskrepanz, kein Persönlichkeitsmerkmal. (Greiten) \\
          \textbf{2.7} & \textbf{Underachievement-Spirale \& Flow} \\
                       & Underachievement ist dynamisch, Flow ist die Gegenkraft. (Lehwald) \\
          \textbf{2.8} & \textbf{2e und Schriftspracherwerb} \\
                       & Schriftschwäche verdeckt hohes Potenzial. (Baum \& Schader, Warnecke-Hauke) \\
          \textbf{2.9} & \textbf{Sicherheit vor Anforderung} \\
                       & Ohne Sicherheit greift keine Förderung. (Lehwald, Hoyer) \\
        \end{tabularx}
      }
    \end{spacing}
  \end{cardbackbox}%
}

% --- Karte 2.12 (Einsatzlogik) ---
\newcommand{\CardFrontTwoTwelve}{%
  \CardFront{2.12}{Einsatzlogik}{Einsatzlogik im Prüfungsgespräch}%
}
\newcommand{\CardBackTwoTwelve}{%
  \begin{cardbackbox}{2.12}
    \begin{spacing}{0.9}
      {\fontsize{7.5pt}{9.2pt}\selectfont
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Einsatzlogik im Prüfungsgespräch (Mögliche Fragen \& Karten):}}
        \vskip 3pt
        \renewcommand{\arraystretch}{1.15}
        \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X @{}}
          \textbf{„Was ist Graphomotorik?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 2.1} (Schreibprozess, Nottbusch, Sturm) \\
          \textbf{„Warum blockiert die Schrift?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 2.2} (Arbeitsgedächtnis, Automatisierung) \\
          \textbf{„Wie beurteilen Sie Handschrift?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 2.3} (Leserlichkeit, Geläufigkeit, Hurschler L.) \\
          \textbf{„Welches Modell nutzen Sie?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 2.4} (GRAFINK, Sägesser Wyss) \\
          \textbf{„Was bedeuten 17 Wörter/Min?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 2.5} (Leseflüssigkeit, Lautlesen, Gold) \\
          \textbf{„Liegt Underachievement vor?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 2.6 \& 2.7} (Begriff, Spirale vs. Flow, Greiten, Lehwald) \\
          \textbf{„Ist S. ein 2e-Fall?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 2.8} (Schriftspracherwerb \& 2e, Baum \& Schader) \\
          \textbf{„Wie ressourcenorientiert fördern?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 2.7 \& 2.9} (Flow, Beziehungsdidaktik, Sicherheit) \\
        \end{tabularx}
      }
    \end{spacing}
  \end{cardbackbox}%
}

% =========================================================================
% DOCUMENT START
% =========================================================================
\begin{document}

% SHEET 1 - FRONT
\renderfour{\CardFrontTwoOne}{\CardFrontTwoTwo}{\CardFrontTwoThree}{\CardFrontTwoFour}

% SHEET 1 - BACK (Horizontally flipped)
\renderfour{\CardBackTwoTwo}{\CardBackTwoOne}{\CardBackTwoFour}{\CardBackTwoThree}

% SHEET 2 - FRONT
\renderfour{\CardFrontTwoFive}{\CardFrontTwoSix}{\CardFrontTwoSeven}{\CardFrontTwoEight}

% SHEET 2 - BACK (Horizontally flipped)
\renderfour{\CardBackTwoSix}{\CardBackTwoFive}{\CardBackTwoEight}{\CardBackTwoSeven}

% SHEET 3 - FRONT
\renderfour{\CardFrontTwoNine}{\CardFrontTwoTen}{\CardFrontTwoEleven}{\CardFrontTwoTwelve}

% SHEET 3 - BACK (Horizontally flipped)
\renderfour{\CardBackTwoTen}{\CardBackTwoNine}{\CardBackTwoTwelve}{\CardBackTwoEleven}

\end{document}
