\documentclass[ngerman, a4paper, landscape]{article}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Aptos}[
  Path           = ../aptos-font/,
  Extension      = .ttf,
  UprightFont    = aptos,
  BoldFont       = aptos-bold,
  ItalicFont     = aptos-italic,
  BoldItalicFont = aptos-black-italic
]
\usepackage{babel}
\usepackage{unicode-math}
\setmathfont{latinmodern-math.otf}
\usepackage[margin=0mm]{geometry}
\usepackage{calc}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{setspace}
\usepackage{tabularx}

% Colors matching the main document
\definecolor{preussischblau}{RGB}{0,49,83}
\definecolor{frageeinsbg}{RGB}{255,242,179}
\definecolor{frageeinsframe}{RGB}{230,200,80}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0pt}
\topskip=0pt

\pagestyle{empty}

% Define the card front layout box
\newtcolorbox{cardfrontbox}[1]{%
  width=148.5mm,
  height=105mm,
  arc=0mm,
  boxrule=0.5pt,
  colframe=preussischblau,
  colback=white,
  coltitle=white,
  colbacktitle=preussischblau,
  fonttitle=\sffamily\large\bfseries,
  title={Karte #1 \hfill \normalfont\small\sffamily Frage 1},
  left=10mm, right=10mm, top=10mm, bottom=10mm,
  valign=center,
  halign=center,
  nobeforeafter
}

% Define the card back layout box
\newtcolorbox{cardbackbox}[1]{%
  width=148.5mm,
  height=105mm,
  arc=0mm,
  boxrule=0.5pt,
  colframe=preussischblau,
  colback=white,
  coltitle=white,
  colbacktitle=preussischblau,
  fonttitle=\sffamily\bfseries,
  title={Karte #1 (Rückseite) \hfill \normalfont\small\sffamily Frage 1},
  left=8mm, right=8mm, top=6mm, bottom=6mm,
  nobeforeafter
}

% Define macro for Front card rendering
\newcommand{\CardFront}[3]{%
  % #1: ID
  % #2: Title
  % #3: Description
  \begin{cardfrontbox}{#1}
    \begin{spacing}{1.1}
      {\fontsize{15pt}{19pt}\selectfont\bfseries\textcolor{preussischblau}{#2}\par}
      \vskip 4mm
      \textcolor{frageeinsframe}{\rule{60mm}{2pt}}\par
      \vskip 4mm
      {\fontsize{11pt}{15pt}\selectfont\itshape #3\par}
    \end{spacing}
  \end{cardfrontbox}%
}

% Define macro for Back card rendering
\newcommand{\CardBack}[5]{%
  % #1: ID
  % #2: Theorie
  % #3: Hauptquellen
  % #4: Fallbezug S.
  % #5: Vortragspointe
  \begin{cardbackbox}{#1}
    \begin{spacing}{1.0}
      {\fontsize{8.5pt}{10.5pt}\selectfont
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Theorie:}}
        \begin{itemize}[leftmargin=*, noitemsep, topsep=1pt, parsep=0pt, partopsep=0pt]
          #2
        \end{itemize}
        \vskip 3pt
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Hauptquellen:}} #3 \\
        \vskip 3pt
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Fallbezug S.:}} #4 \\
        \vskip 4pt
        \begin{tcolorbox}[
          colback=frageeinsbg!40,
          colframe=frageeinsframe,
          arc=1mm,
          boxrule=0.3mm,
          left=3mm, right=3mm, top=2mm, bottom=2mm,
          nobeforeafter
        ]
          {\fontsize{8.5pt}{10.5pt}\selectfont\textbf{Vortragspointe:} \textit{#5}}
        \end{tcolorbox}
      }
    \end{spacing}
  \end{cardbackbox}%
}

% Layout macro for page of 4 cards
\newcommand{\renderfour}[4]{%
  \noindent\begin{minipage}[t][105mm][t]{148.5mm}\setlength{\parindent}{0pt}%
    #1%
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}[t][105mm][t]{148.5mm}\setlength{\parindent}{0pt}%
    #2%
  \end{minipage}\par\nointerlineskip%
  \noindent\begin{minipage}[t][105mm][t]{148.5mm}\setlength{\parindent}{0pt}%
    #3%
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}[t][105mm][t]{148.5mm}\setlength{\parindent}{0pt}%
    #4%
  \end{minipage}\newpage
}

% =========================================================================
% CARD DATA DEFINITIONS
% =========================================================================

% --- Karte 1.1 ---
\newcommand{\CardFrontOneOne}{%
  \CardFront{1.1}{Begabung als Potenzial}{Begabung als entwicklungsfähiges Potenzial}%
}
\newcommand{\CardBackOneOne}{%
  \CardBack{1.1}{%
    \item Begabung ist keine statische Eigenschaft, sondern entwicklungsoffene Möglichkeit zur Leistung.
    \item Intelligenz kann sich noch im Schulalter verändern (Stern).
    \item Begabung wird zur beobachtbaren Performanz nur unter günstigen Bedingungen.
    \item Anti-essentialistisches Verständnis: Begabung lebt im Person-Kontext-Verhältnis, nicht in der Person allein.%
  }{%
    Stern 2025; Müller-Oppliger 2021 (Begabungsmodelle); Trautmann 2016 (Einführung)%
  }{%
    Sein überdurchschnittliches Potenzial war im Regelunterricht nicht sichtbar. Erst in SOLUX wurde es zur Performanz. Das bestätigt das dynamische Verständnis: Sein „Können“ hing am Setting.%
  }{%
    Begabung ist keine Eigenschaft, die man hat oder nicht hat. Sie wird unter passenden Bedingungen sichtbar.%
  }%
}

% --- Karte 1.2 ---
\newcommand{\CardFrontOneTwo}{%
  \CardFront{1.2}{Der fehlende Blick}{Verdeckungsmechanismen bei Migration}%
}
\newcommand{\CardBackOneTwo}{%
  \CardBack{1.2}{%
    \item Begabte Kinder mit Migrationshintergrund sind in Förderprogrammen systematisch untervertreten (Stamm).
    \item Sprachliche Unsicherheit, kulturelle Codes und Verhaltensauffälligkeiten überlagern die Wahrnehmung von Potenzial.
    \item Schulische Erstdiagnostik bevorzugt strukturell anpassungskonforme, sprachlich passende Kinder.
    \item Defizitorientierung wirkt schon vor der Diagnostik, nämlich in der Wahrnehmung.%
  }{%
    Stamm 2021; Keller-Koller 2025 und 2013; Kappus 2010%
  }{%
    S. trägt das typische Muster: A1, auffälliges Verhalten, kein automatischer Blick auf kognitive Stärken. Ohne die SOLUX-Beobachtungen wäre sein Potenzial wahrscheinlich nicht ins Blickfeld gerückt.%
  }{%
    Wer nicht passend hinsieht, sieht Begabung nicht.%
  }%
}

% --- Karte 1.3 ---
\newcommand{\CardFrontOneThree}{%
  \CardFront{1.3}{Twice Exceptionality (2e)}{Doppelte Ausnahme, doppeltes Übersehen}%
}
\newcommand{\CardBackOneThree}{%
  \CardBack{1.3}{%
    \item 2e bezeichnet die Konstellation von überdurchschnittlichem Potenzial und gleichzeitigen Belastungs- oder Beeinträchtigungsfaktoren.
    \item Drei typische Wahrnehmungsfallen: Begabung wird vom Defizit überlagert, Defizit wird durch Kompensation maskiert, oder beides hebt sich gegenseitig auf („durchschnittliches“ Bild).
    \item Hohes Risiko von Under-Identification, Fehl- und Doppeldiagnosen.
    \item 2e als Konstellation verstehen, nicht als diagnostisches Etikett.%
  }{%
    Baum \& Schader 2021; Webb 2020%
  }{%
    2e im erweiterten Sinn: kognitives Potenzial plus Schriftspracherwerb plus sensomotorische Auffälligkeiten plus biografische Belastungsfolgen. Keine Diagnose, sondern eine Konstellation, die diagnostische Sorgfalt verlangt.%
  }{%
    Defizite verstecken Potenzial. Diagnostik muss beides sehen können.%
  }%
}

% --- Karte 1.4 ---
\newcommand{\CardFrontOneFour}{%
  \CardFront{1.4}{Sprachsensible Diagnostik}{Sprache ist Validitätsfrage}%
}
\newcommand{\CardBackOneFour}{%
  \CardBack{1.4}{%
    \item Sprachstand ist Bedingung jeder schulischen Diagnostik, nicht Diagnosegegenstand.
    \item Tests sollten möglichst in der stärksten Sprache des Kindes erfolgen oder sprachreduzierte Verfahren nutzen (z.B. nonverbale Intelligenztests).
    \item Übersetzung allein genügt nicht: Konstrukt-Äquivalenz und kulturelle Validität müssen mitgedacht werden.
    \item Mehrsprachige Profile sind keine Defizite, sondern Datenquelle.%
  }{%
    Haag 2018; Maehler 2018%
  }{%
    Drei Sprachsysteme mit ungleicher Stärke (Albanisch L1, Englisch als Brücke aus dem Fernsehen, Deutsch A1). Diagnostik muss diese Schichtung anerkennen und nicht das schwächste System als Mass nehmen.%
  }{%
    Was ein Kind nicht ausdrücken kann, weiss es trotzdem.%
  }%
}

% --- Karte 1.5 ---
\newcommand{\CardFrontOneFive}{%
  \CardFront{1.5}{Mehrperspektivische Diagnostik}{Kein Einzelbefund hat das letzte Wort}%
}
\newcommand{\CardBackOneFive}{%
  \CardBack{1.5}{%
    \item Diagnostik ist Prozess, nicht Momentaufnahme.
    \item Mehraugenprinzip: SHP, Klassenlehrperson, DaZ, SPD, PMT, Eltern.
    \item Methodenkombination: standardisierter Test, Verhaltensbeobachtung, Lernprodukte, Selbstauskunft, Elterngespräch.
    \item Triangulation bedeutet nicht Addition, sondern Verbindung. Erst die Verschränkung der Perspektiven trägt.%
  }{%
    Gauck \& Reimann 2021; Müller-Oppliger 2021 (Päd. Diagnostik); Preckel 2013%
  }{%
    Sein Profil entstand erst durch Zusammenführung von SHP-Beobachtung, SOLUX-Daten, SPD-Test, PMT-Rückmeldung, Eltern- und biografischen Hinweisen. Keine einzige Quelle hätte das ganze Bild ergeben.%
  }{%
    Kein Einzelbefund hat das letzte Wort. Erst die Verbindung trägt.%
  }%
}

% --- Karte 1.6 ---
\newcommand{\CardFrontOneSix}{%
  \CardFront{1.6}{Förderdiagnostik statt Selektion}{Diagnostik öffnet Förderung}%
}
\newcommand{\CardBackOneSix}{%
  \CardBack{1.6}{%
    \item Selektionsdiagnostik etikettiert (begabt oder nicht), Förderdiagnostik versteht und plant.
    \item Stärkenorientiert, prozessorientiert, kontinuierlich.
    \item Zirkulärer Prozess: Beobachten, Hypothese, Intervention, Evaluation.
    \item Diagnostik ist heilpädagogisch nur sinnvoll, wenn sie Konsequenzen für die Förderung hat.%
  }{%
    Müller-Oppliger 2021 (Päd. Diagnostik)%
  }{%
    Die Frage war nie „ist S. begabt?“, sondern „was braucht S., damit sein Potenzial zugänglich wird?“. Diagnostik hat bei ihm Förderung initiiert (PMT, SOLUX-Vertiefung), nicht ein Etikett festgeschrieben.%
  }{%
    Diagnostik ist kein Urteil, sondern ein Werkzeug für die Förderung.%
  }%
}

% --- Karte 1.7 ---
\newcommand{\CardFrontOneSeven}{%
  \CardFront{1.7}{Lehrkrafturteil \& Begabungsbilder}{Wahrnehmung kritisch einordnen}%
}
\newcommand{\CardBackOneSeven}{%
  \CardBack{1.7}{%
    \item Lehrkrafturteile sind unverzichtbar (alltagsnah, kontinuierlich, ressourcenreich), aber subjektiv und stereotypanfällig.
    \item Implizite Begabungsbilder wirken: begabte Kinder werden häufig als leise, brav, leistungsstark erwartet.
    \item Migration und auffälliges Verhalten verschieben das Urteil oft systematisch in Richtung Defizit.
    \item Reflexion der eigenen Begabungsbilder ist Professionspflicht, nicht Zusatzleistung.%
  }{%
    Baudson 2025/2021; Stamm 2021%
  }{%
    Erstwahrnehmung „auffällig, weinerlich, störend“ aktiviert genau das Defizit-Stereotyp und verdeckt das Potenzial. Die SHP-Aufgabe ist, dieses Urteil sichtbar zu machen, nicht zu übernehmen.%
  }{%
    Das Lehrkrafturteil ist wichtig, aber es ist nicht das letzte Wort.%
  }%
}

% --- Karte 1.8 ---
\newcommand{\CardFrontOneEight}{%
  \CardFront{1.8}{Underachievement \& Gerechtigkeit}{Die strukturelle Ebene der Verdeckung}%
}
\newcommand{\CardBackOneEight}{%
  \CardBack{1.8}{%
    \item Bildungserfolg in der Schweiz ist statistisch stark herkunftsabhängig (PISA).
    \item Soziale Herkunft, Sprache und Migrationsgeschichte sind zentrale Prädiktoren für Schulerfolg und Förderzugang.
    \item Underachievement ist nicht Persönlichkeitsmerkmal, sondern Folge fehlender Passung zwischen Kind und Lernumgebung.
    \item Begabungsförderung ist deshalb auch Frage der Bildungsgerechtigkeit, nicht nur der individuellen Diagnostik.%
  }{%
    Warnecke-Hauke 2020; Stamm 2025; Koop 2025; Lehwald 2017; Erzinger 2023%
  }{%
    S. ist nicht isolierter Einzelfall, sondern individueller Ausdruck eines strukturellen Musters. Das macht die heilpädagogische Verantwortung doppelt: Förderung des Kindes UND Sensibilisierung des Systems.%
  }{%
    Wer Begabung fair erkennen will, muss Bildungsgerechtigkeit mitdenken.%
  }%
}

% --- Karte 1.9 ---
\newcommand{\CardFrontOneNine}{%
  \CardFront{1.9}{Biopsychosozialer Kontext (ICF)}{Kontextfaktoren als Barrieren oder Förderer}%
}
\newcommand{\CardBackOneNine}{%
  \CardBack{1.9}{%
    \item ICF-Logik: Funktionsfähigkeit ist Resultat aus Person, Aktivität, Partizipation und Kontextfaktoren (Umwelt und persönlich).
    \item Sprachanforderungen des Regelunterrichts wirken bei Mehrsprachigen als Umweltbarriere.
    \item Enrichment-Settings wie SOLUX wirken als Förderfaktor und ermöglichen Partizipation.
    \item Biografische und soziale Belastungen sind nicht diagnostisch zu interpretieren, sondern als Kontextfaktoren mitzudenken.%
  }{%
    ICF; Kappus 2010; Grossenbacher 2014%
  }{%
    Mobbingbiografie plus A1 plus sensomotorische Auffälligkeiten plus institutionelle Routinen wirken als überlagerte Kontextfaktoren. SOLUX ist der erste systematische Förderfaktor, der Partizipation ermöglicht.%
  }{%
    Begabung zeigt sich in Person und Umwelt zugleich.%
  }%
}

% --- Karte 1.10 (Overview 1) ---
\newcommand{\CardFrontOneTen}{%
  \CardFront{1.10}{Übersicht Karten 1.1 -- 1.5}{Übersicht der Karten 1.1 bis 1.5}%
}
\newcommand{\CardBackOneTen}{%
  \begin{cardbackbox}{1.10}
    \begin{spacing}{0.95}
      {\fontsize{8.5pt}{10.5pt}\selectfont
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Übersicht Frage 1 -- Theoriebereiche (Teil 1):}}
        \vskip 3pt
        \renewcommand{\arraystretch}{1.25}
        \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X @{}}
          \textbf{1.1} & \textbf{Begabung als Potenzial} \\
                       & Begabung ist entwicklungsfähig, nicht statisch. (Stern, Müller-Oppliger) \\
          \textbf{1.2} & \textbf{Der fehlende Blick} \\
                       & Begabte Minoritäten werden systematisch übersehen. (Stamm, Keller-Koller) \\
          \textbf{1.3} & \textbf{Twice Exceptionality (2e)} \\
                       & Defizite maskieren kognitives Potenzial. (Baum \& Schader, Webb) \\
          \textbf{1.4} & \textbf{Sprachsensible Diagnostik} \\
                       & Sprachstand ist Validitätsfrage, nicht Befund. (Haag, Maehler) \\
          \textbf{1.5} & \textbf{Mehrperspektivische Diagnostik} \\
                       & Kein Einzelbefund hat das letzte Wort (Triangulation). (Gauck, Preckel) \\
        \end{tabularx}
      }
    \end{spacing}
  \end{cardbackbox}%
}

% --- Karte 1.11 (Overview 2) ---
\newcommand{\CardFrontOneEleven}{%
  \CardFront{1.11}{Übersicht Karten 1.6 -- 1.9}{Übersicht der Karten 1.6 bis 1.9}%
}
\newcommand{\CardBackOneEleven}{%
  \begin{cardbackbox}{1.11}
    \begin{spacing}{0.95}
      {\fontsize{8.5pt}{10.5pt}\selectfont
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Übersicht Frage 1 -- Theoriebereiche (Teil 2):}}
        \vskip 3pt
        \renewcommand{\arraystretch}{1.25}
        \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X @{}}
          \textbf{1.6} & \textbf{Förderdiagnostik statt Selektion} \\
                       & Diagnostik öffnet Förderung, sie schliesst nicht. (Müller-Oppliger) \\
          \textbf{1.7} & \textbf{Lehrkrafturteil \& Begabungsbilder} \\
                       & Wahrnehmung ist nie unschuldig. (Baudson, Stamm) \\
          \textbf{1.8} & \textbf{Underachievement \& Gerechtigkeit} \\
                       & Underachievement ist Passungs-, nicht Persönlichkeitsproblem. (Warnecke-Hauke, Stamm) \\
          \textbf{1.9} & \textbf{Biopsychosozialer Kontext (ICF)} \\
                       & Begabung zeigt sich in Person und Umwelt zugleich. (ICF, Kappus) \\
        \end{tabularx}
      }
    \end{spacing}
  \end{cardbackbox}%
}

% --- Karte 1.12 (Einsatzlogik) ---
\newcommand{\CardFrontOneTwelve}{%
  \CardFront{1.12}{Einsatzlogik}{Einsatzlogik im Prüfungsgespräch}%
}
\newcommand{\CardBackOneTwelve}{%
  \begin{cardbackbox}{1.12}
    \begin{spacing}{0.9}
      {\fontsize{7.5pt}{9.2pt}\selectfont
        \textbf{\textcolor{preussischblau}{Einsatzlogik im Prüfungsgespräch (Mögliche Fragen \& Karten):}}
        \vskip 3pt
        \renewcommand{\arraystretch}{1.15}
        \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X @{}}
          \textbf{„Was ist Begabung?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 1.1} (Potenzialbegriff, Stern, Müller-Oppliger) \\
          \textbf{„Warum übersieht man Migration?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 1.2 \& 1.7} (Minoritäten, Stereotype, Stamm) \\
          \textbf{„Was meinen Sie mit 2e?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 1.3} (Verdeckungsfallen, Baum \& Schader, Webb) \\
          \textbf{„Diagnostik bei A1-Deutsch?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 1.4 \& 1.5} (Sprachsensibilität, Triangulation) \\
          \textbf{„Wozu überhaupt diagnostizieren?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 1.6} (Förderdiagnostik vs. Selektion) \\
          \textbf{„Rolle der Wahrnehmung des Teams?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 1.7} (Lehrkrafturteil, implizite Bilder) \\
          \textbf{„Strukturelles Problem?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 1.8} (Bildungsgerechtigkeit, Herkunftseffekt) \\
          \textbf{„Heilpädagogische Verortung?“} & $\rightarrow$ \textbf{Karte 1.9} (ICF, Kontextfaktoren, Partizipation) \\
        \end{tabularx}
      }
    \end{spacing}
  \end{cardbackbox}%
}

% =========================================================================
% DOCUMENT START
% =========================================================================
\begin{document}

% SHEET 1 - FRONT
\renderfour{\CardFrontOneOne}{\CardFrontOneTwo}{\CardFrontOneThree}{\CardFrontOneFour}

% SHEET 1 - BACK (Horizontally flipped)
\renderfour{\CardBackOneTwo}{\CardBackOneOne}{\CardBackOneFour}{\CardBackOneThree}

% SHEET 2 - FRONT
\renderfour{\CardFrontOneFive}{\CardFrontOneSix}{\CardFrontOneSeven}{\CardFrontOneEight}

% SHEET 2 - BACK (Horizontally flipped)
\renderfour{\CardBackOneSix}{\CardBackOneFive}{\CardBackOneEight}{\CardBackOneSeven}

% SHEET 3 - FRONT
\renderfour{\CardFrontOneNine}{\CardFrontOneTen}{\CardFrontOneEleven}{\CardFrontOneTwelve}

% SHEET 3 - BACK (Horizontally flipped)
\renderfour{\CardBackOneTen}{\CardBackOneNine}{\CardBackOneTwelve}{\CardBackOneEleven}

\end{document}
